想食蛋撻

去買

買畀我

想食風乾火腿

想食女

好咸

3蚊個

越鹹越正

邊到

咸青口

黑松露

岩岩買左個點知跌撚左落地下

炒蛋

你好柒

好眼瞓

覺得仲慘過它突然ot

同我食

今日唔使拍拖？

懶到咁樣 ?

即刻返轉頭買一打

唔喎

肥懶毒撚

我上緊堂好悶
佢呢排好忙

你冇朋友架咩

上完未

俾你講一講我都想
曲奇皮

熱辣辣香噴噴

佢地讀其他科nursing嗰啲

好想食

有冇男朋友

冇

食完就會好開心

介紹

大角咀7蚊個

好貴

有冇好食介紹

佢係骨架大嗰啲 肥嘅

有

又170磅？

75kg多少少 啱?

重過我 不了

唔理我T^T

#22

我輕佢三十幾kg

唔同我食咪即係唔理我

可惜你有仔

咁我唔理你

po你T^T

好驚

所以溝唔到女

唔懶都溝唔到

令囝 扮京

輻射樣

算啦 食完仲肥

食到變200kg

想佢多啲時間陪我

我大把時間 但冇女朋友想我陪

落唔落到床

皮膚好 系有少少脫法=.=

你仲有左右手

搵靚女空姐幫我吻屎

我光頭

點同左右手傾計？

梨巧似禾以前識嘅某個人

睇得出你大把時間
呢兩日我唔開心佢都冇時間陪我傾
但我知佢係真忙 忙都冇得休息

禾陪 陪禾

你識咁多輻射人

你快啲陪下浮b

畀我一定幾忙都抽時間陪女朋友

令囝系多人陪 會揀

冇人陪

我琴晚喊佢都陪唔到我傾計

鬧佢啦

洗吾洗大家評下理T^T

雲巴 番去打機

又話del左

機都唔想打

又做咩

我一早就知佢呢排忙
見到佢又成日睇醫生冇得瞓覺又唔舒服
一直做嘢攰死咁滯
要體諒下

藍色

你都幾好

當然好
其他死港女一定屌柒佢

我都想有個好女朋友

我真係絕世好女朋友
連佢屋企人都咁講

叫你快啲去溝女

佢好幸福

公平咩

邊到有女溝

帶假髮

佢一定要珍惜我

驚吹甩

學校

我連珍惜既機會都冇

真

真
我學校都冇

重酬可能有人做

重臭就有

以前中學陸運會每年都有師兄嗰啲搵我影相
但真係表白其實冇乜

反而係臭雞先會多人溝

追到前同追到後多數都唔一樣

=.=講下 del左

女都識唔到

浮b會唔會遲啲唔理女朋友

係 追到前唔會花咁多時間心思 又唔係我女朋友做咩對佢咁好 一陣又畀人收兵

識埋啲閪女人寧願唔好識啦

唔信

唔會有女朋友

識完咪睇清楚原來呢個世界有啲咁既人

叫春

岩呀

閪女人多過好女仔

春

點先識到好女仔

番去carry你牙福

我都想問

咁勁

me

點先識到冇拖拍又想拍拖既好女仔

極多港女

有d難 好女仔應該都已經有另一半

我啲frd都係好女仔

閪女人都有

仔就係比閪女人吸引

女就係畀狗公吸引

好女仔同好男仔嘅配搭越來越少

有一個係讀幼教

介紹下

有一個讀文學

點解

想識

你係唔係好男仔

未夠好

讀營養仔仔岩唔岩

唔洗太過好 因為永遠都唔會達到人地心目中想要既好

睇唔出

都想滿足下女朋友

睇得出架咩

未拍拖前 個個都話會對女朋友好
一齊左 就會當人係草

次次都縱到佢地啲公主病出晒黎

好差 好彩我男朋友唔會咁

你啲ex?

佢地當我草

係

例如?

開頭好好 之後就變差 次次都係咁

我個ex對我勁差 因為我唔會睇手機 最後佢有埋第二個
好彩依家係幸福

我都會發男朋友脾氣

仲話自己好

學緊體諒啦

係人都有脾氣架啦
聖人咩

我冇 所以成日畀人恰

咪係

有冇咁好脾氣

我好小會發脾氣 所以基本上都唔會嘈交

極少囉

我都係

邊度有女仔比我識

我會唔鍾意佢身邊啲女
雖然我男朋友都唔太理佢哋
但點都有少少佔有慾

搵個毒撚 身邊一定冇女

我

好憎啲女仔搵佢

冇女仔搵我

你地毒撚都溝到女

我又唔會話好唔中意既 曖昧就唔得
正常社交就ok

溝唔到

溝還溝
識唔到點溝

Fd搭fd識

fd都識唔到女

好慘....

可能要上交友app識

得美容雞

問佢輻射樣有冇得救

窮撚唔救

難

你大把錢

我窮撚黎

邊個信

良景

why唔信

我男朋友唔理佢地
有啲女都可以係咁搵佢

靚仔真好

禁痴纏

屌 堆女
唔該人哋唔覆你就咪搵人啦
冇嘢夾硬搵嘢講

堆女唔知佢有女朋友？

其實唔係一堆主要係個別
狗公溝女咁 人哋有冇仔都照衝

叫你男朋友block曬佢地

尋日專登去買 勁撚難食

邊間會難食

勁撚死甜無蛋奶香
個皮淋哂

隔夜？

好嬲
想傾陣計都冇時間陪
屌

有時間都冇人傾

我都慣咗佢忙

又靚仔又多野做 好型

忙到我喊佢都唔得閒理我

同佢傾下啦

佢又忙撚緊

唉 唔係想比較
但事實上其他男仔好少會咁

但佢好靚仔又對你好

我淨係想有個可以陪下我既男朋友咋

忙到禁？ 日日番工？

靚仔有咩用

Yes, 佢呢幾日淨係瞓咗三四個鐘
我都唔忍心話佢喇

如果真係禁忙 唯有體諒下佢
上黎叫下春啦

屌諗住叫下春就算

唉 拍拖拍到咁

搵個冇朋友毒撚

我都知我冇用

佢係工作狂

我係陪女朋友狂

咁好

咪又係冇人要

屌如果我男朋友都有時間陪我就好
不過佢係辛苦
陪我傾15分鐘都夠啦

遲啲會有

佢係咪拍拖可以好耐都唔見面

仲要幾遲

佢超忙
但係佢每個星期都抽兩個夜晚同我見
同埋會送我返屋企
所以其實佢都好好

咁已經好好啦

又唔玩交友app

玩左好耐 識極都係閪女人

其實係
所以要體諒下佢
同埋佢身體唔舒服做嘢忙佢都唔想ma

你又學佢搵野做 一齊忙

可以上連登同你傾計
又或者做下gym

快啲去搵女仔畀我識

你冇friend有女咩

就係冇

我身邊都唔少女
感覺我同你都好傾得埋

去做義工囉
啲女仔心地一定夠善良

快啲介紹
我毒撚唔識同人傾計

人地問我點解做義工 我點答

就係因為想幫人
唔會咁問掛 大家應該都係呢個原因

做義工真心okay
通常義工都唔少女仔
大家分組 你點都會遇到女仔㗎嘛
又或者隔離組 開個Wts group
已經識到女仔啦

但我都唔係

你有冇做過先

得閒幫下人其實都幾好
咁唔通你答人話想識女朋友咩

Yes

我又冇話好想去幫人 自己都未搞得掂

多唔多靚仔靚女

未到話女神級嗰種
但你會feel到佢係心地善良
唔同班收兵咩都要男朋友畀晒錢嘅臭雞

介紹個識好女仔嘅渠道俾你又唔接受
又唔踏出第一步

去邊到報名

我冇唔接受呀

上網搵吓有咩義工活動可以參加先啦

如果你識到個義工心地善良女朋友真係要多謝我

識到之後唔再佢 咁佢會點睇我

你同男朋友點識

我有時都係 不過放假一定留比佢

陪女朋友狂好似好顛
會唔會禁樣令到女仔好抗拒

同我差唔多 一星期多數見兩日

人緣差

佢要靚女而且心地好 唔閪

唔會 我都有自己野做 不過女朋友優先咁解

點解會咁

我既靚女標準好低

禁都幾好